{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026710",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 블루스프링 부띠끄호텔"
    },
    "text": "済州ブルースプリングブティックホテルは計31室の客室をご用意しております。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室は禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。 客室は高級グース&リネン寝具に全面交換され、オーシャンビューの客室とプライベートスパ&プールを保有しています。 また、電気自動車をご利用の方のために電気自動車の無料充電が可能です。 夜12時以降は他のお客様のために騒音に注意しなければなりません。 周辺にはヒョピゼ海水浴場が位置し、徒歩5分の距離内には様々な済州グルメ店とカフェ、オリーブヤング、スターバックス、コンビニなどがあります。 ホテルの住所は済州特別自治道済州市翰林邑翰林路330です。 レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 この宿は海辺から近いので夕日を楽しめるハーフオーシャンビュー客室とオーシャンビューアップグレードが可能な広くて快適な客室で構成されています。 セルフチェックインが可能で、ヒョピゼ海水浴場とのアクセスが良いので便利です。 宿の清潔さと社長の親切なサービスも良く、おすすめです。 ただ清潔度の低いモーテルのような感じがあって残念な点もあります。 一部の部屋ではほこりやカビが見つかり、トイレの調子も悪いです。 しかし、価格帯に比べてプールと高い階のビューはいいです。 全体的に掃除がうまくいかないことを考慮する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "計31室の客室をご用意しております。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "禁煙で、無料Wi-Fiとネットフリックスの視聴が可能です。高級グース&リネン寝具が提供されており、一部客室にはオーシャンビューとプライベートスパ&プールがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の無料充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはヒョピゼ海水浴場や様々な済州グルメ店、カフェ、オリーブヤング、スターバックス、コンビニなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの住所を教えてください。",
            "answer": "ホテルの住所は済州特別自治道済州市翰林邑翰林路330です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "レビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "夕日を楽しめるハーフオーシャンビュー客室とオーシャンビューアップグレードが可能な広くて快適な客室で構成されています。セルフチェックインが可能で、ヒョピゼ海水浴場とのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "このホテルのサービスについて教えてください。",
            "answer": "宿の清潔さと社長の親切なサービスが評判です。"
        },
        {
            "question": "どんな点が残念だと感じられましたか？",
            "answer": "一部の部屋ではほこりやカビが見つかり、トイレの調子も悪いという意見があります。掃除がうまくいかないことを考慮する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 452
    }
}